吹你個水

善心打破0回覆

橙

一覆就此討論已完

我仲未覆你就完左

你呢到覆
我想覆東東

藍絲

Yo!

佢英文名叫Ceci

Hi Nancy

Wltf

Ramsay

Captain Nancy

你上一個po想覆我咩

我想覆你聞到屎味會諗起自己瀨屎

係呢到真係好快樂

Ceci唔覆我

因為我唔係ceci

你覆左我了

。。。。食都唔洗啦 唔該你

叫連仔del cm唔該

呢到有ceci同Nancy

What is your name? My name is shit!!!

話說我up左幾個星期想食三哥撈薯粉都未食到
有冇人話我知好無食

我男又得女都得

不喜三哥 但聽人講OK

屌 我都仲未食

你interview可以咁答

用果陣就安上去 唔用就掛牆

屌你

I like shit!!!!!!!!!!!

不嬲都係咁

是巴亦是絲

同三條腿巴同樣理念？？

有時轉下形狀 有新既體驗

咁好記性

螺旋形？

仆街自己吹咗啲咩都唔記得

狼牙棒

有冇狼牙棒

有啲恐怖情人感覺

同步咗

咩嚟

豆腐撞腦 意粉吊頸

唔係咩

薯片𠝹手

ok

其實會搵sp嘅人佢哋係咪會話自己因為性同愛分得好開

屎絲慘食檸檬

SP只係一個身份等大家唔好咁多糾纏 大家只停留係搞野
但同時都有好多人沉船

棄已放毒撚食慣咗 冇味了

屎快啲變番男人

似係想搞嘢多過想擺感情入去

傷透了

講就係咁講 但真係搞得落既點會一啲好感都冇

我自問潔癖好嚴重 就連另一半對住其他女仔講曖昧小小嘅嘢我已經會果斷分手

好嘔心

啊妹睇開啲 唔好太執著 反正唔愛你最後都會走 好好享受把啦

即係佢哋會話自己將愛同性分得好開 愛就會愛自己嘅另一半同時佢亦都會搵其他人滿足自己嘅性慾

冇啊 冇諗太多嘢 純粹突然間諗到呢個問題

我覺得男人係會諗同埋做 但女人就唔會做

可能性低啲掛我同你唔係情侶關係我想搞幾多個都得 如果一齊咗咁多嘢煩

咁樣似係出軌喎

利申9up 冇sp

都話my name is shit

你精神唔出軌都ok既

對 所以其實我覺得有另一半搵sp 根本係合理化出軌

I know your name is shit thanks !

肯搞都出咗少少囉

早抖各位 早睡早起身體好

搵sp只係單純對性有需要至於呢啲人講嘅嘢我一向都建議唔好信

晚安！

啱

咁早訓早抖

今晚打死熱刺

波台

你都冇嘢講

波台我就冇嘢講

你講其他嘢 啱我就會覆

但其他人瞓咗

笑 我通常都會mon

你講啦呢個時候藍絲同AD差唔多出嚟了

東東睇唔睇波

我都係

諗緊睇唔睇好

我睇

我都唔知有咩講

人地唔係度嘛

RAP

又咒我 拍扁你

遲下去嘅旅行囉

應該有人會戰鬥格

但係未搵到件戰服

deep V

未必

記得隔離班有個女仔係佢地班聚嘅時候著deep V背心 露半球

Deep v 如果係前面個圍數唔細嘅話着會好核突

姐係咩唔明 不過佢都係俾人揭發左係ptgf

Wtf

唔睇樣 係好似ok的 如果只計上半身

反正唔熟當時眼入面得鍾意嗰個

原來係咁

以後唔會咁鍾意一個人了 依家覺得隨緣就好

我都覺得萬一我同呢個男朋友有啲乜嘢分開咗 之後嗰啲應該唔會再咁鍾意 就好似你咁隨緣

越強求越得唔到之後個ex就係緣分到冇做過咩都一齊左 覺得好諷刺

我都係 咁啱大家都肯搭多一步

當初性格我真係超級怕醜

靚唔靚仔

都叫靚仔嘅

咁唔怪得之啦唔靚仔邊有咁多主動

其實我哋一路大家都有互相講下野咁 但都係一句起兩句止

都要有好感呢唔靚仔真係冇自信搵人

東東！

[member][/member]

普普通通偏黑

佢唔要你了

又話mon po嘅

以為你唔見咗

掛住你

唔搵就會出現返

真 冇啦啦發現原來佢係我部琴上面

哇 咁多才藝得唔得㗎

擺左係到成五年冇掂過了

哭撚咗

渣ga

幾時都話我地好似

做乜一講完冇人個個都上曬水

早抖

食飯了

食咩

好肥。。。

東東

gay

ummm要留返比大家答

飽曬

no

咁我都miss

要贏

頂

Hi

hi

大家瞓曬

喊

想訓訓唔著

釣到夜鬼！

我晚晚都咁既啦

以為好夜添

6點都未到

[member]

睇緊書

咩書

慘

咁我都唔好

發覺人係要做啲野放電先會瞓得好

我係潛意識發春

點解咁想拍拖

我平時冇諗 發夢先會出現

即係發春夢啦

平時冇呢啲諗法 而且邊似中分你咁靚仔

你都係

咩事！！！

點解推得這麼慢

真樂觀

姐係點

快啲講 唔講正契弟

現實識得嘅 前排發夢我拖住個現實知道嘅人

我最近發咁多個夢關於感情之餘 仲要全部都係差 咩出軌啊分手呀鬧交呀咩都遇到

感覺上你只係潛意識因為之前唔好嘅經歷怕姐

好sweet

單純覺得kiss 呢個位好sweet我覺得自己好女仔性格

你話sweet定我女人性格

衰啲講句 自從我拍咗拖之後發多咗好多呢啲夢 唯獨呢一個禮拜係連續咁多日都發 我自己都覺得係因為潛意識經常諗到呢啲野

俾自己多啲信心

kiss 真係單純想像個氣氛好好 然後就sweet
女人性格就好難幾句講得到

應該好charm嘅人黎

愛笑嘅人運氣不會太差

早晨

好charm嘅人真係好吸引

av情節

其實男人點樣叫charm

我成日中

係

好難形容 但多數係黑黑地睇落去似做運動嘅 然後笑得好自然鍾意笑 俾人成個感覺好陽光 我自己對呢種類型嘅男仔特別唔抗拒

你好charm

對住熟嘅會 好多嘢講係咁笑

因為係偷望然後kiss 冇諗到係咁
我expext你係大力女子入面嘅kiss咁

我腦海浮現出三上悠亞戴口罩個條片

你文青好正

多咗啦

冇 係幽默到自己都會笑

same

一時時啦

咩啊之前叫人戴口罩嗰條搞笑片 冇色情成分㗎

只係打籃球嘅出名啲 然後佢地條件好要求高

聽到都覺得個關係好麻煩

咁咪好多嘢講先好

屌好似痴線佬

我唔覺得條件好 有啲係真係唔差 但我自己覺得性格差已經等於0

真係好似個傻鳩

得你知

我冇呀！

加油祝福你

最多嘢講嘅屎絲去咗邊

冇辦法 多女肯受

咪搞我 打籃球先扣10分

咁誇張

如果你係講緊潮文嗰啲我應該唔知

睇吓佢性格其他嘢會唔會再加返分 但冇乜嘢我都唔係好想接觸打籃球嘅男仔

歌

慘慘

善良嘅人永遠都係弱勢嘅一方

真

所以要學識應該惡嘅時候要惡善良就留返比自己朋友就好

經歷過咁樣之後學識咗啦

要活得自信啲

好痛苦嘅成長

我都有 如果有人覺得我煩嘅話我可以對佢唔再講野

係啊

攬攬 啊女好慘

之前有排好on9 有個女仔print埋wtsapp 對話返去唱第二個女仔 仲要坐正係佢後面係度講 講到我都忍唔住叫佢收聲 最後個女仔喊住早退

中學？

我應該算好 正正常常唔得罪人都唔多人搞 不過真係好多把口好毒 好撚賤嘅人特別又個gay 佬把口毒到傻

睇唔過眼屌

好睇 之前試過男女打交

打交 因咩事？就係你講個單？
我學校好似冇發生過

我中學都無乜呢啲野 多數自己圍小圈子玩 唔會特登杯人因為我地幾個fd都一齊杯自己

no 低form 條死港女睇條仔唔順眼成日打佢然後條仔我fd黎嘅 之後忍唔到中佢心口一拳 然後搞黎去 條女最癲係隨手攞起啲筆插個男仔 我坐係隔離嗰下我以為會死人 好彩都係縫針就冇事 條女之後因為其他嘢被人公審上左連登

好癲

emmm 好多嘢中三搞大肚 減肥減到入院 插背脊

杯晒全世界

痴線睇人唔順眼就打人

煮緊個面比自己食

係好誇張

希望一陣你冇事

食緊啦屌你

整夠10個俾屎

身痕想追擊？ 係咁屌我

肚餓有免疫！

啱啱走咗去打文 一返到黎就見講咗好多嘢

Bless shitba

冇加連豬姐

WHAT

咩係傲嬌受

你

即係高竇 欲拒還迎

我唔係

唔通係忠犬攻？
好似唔係好夾

腹黑

我諗到！
係爽朗on9攻！

你搞到我好似唔識中文咁

想反推

UP乜呀

呢度好多

即係有其他意見嘅意思？
咁係咩

I mean想推倒個爽朗on9攻

原來係咁
屎屎有啲受歡迎？

可惜我唔charm...

可惜呢度好似冇

興奮

可能係某啲人眼中覺得你charm

想睇

想瘋狂望靚仔食eye candy

太重口味了吧

佢又冇講錯

咁又唔一定嘅我有啲fd 算charm 都唔多蒲

又變反自卑少年

點charm法？

食兩枝煙

香港啲仔真係好高汁

好sporty 黑黑地咁 白淨都有

壞壞的感覺

想識你啲fd

我一定係負極

你高汁

煙鏟不了

唔得我要獨食

我真係好幽默

自私到

請問係幾角戀？

身邊一係溝死女 一係完全唔溝女 好兩極

唔記得了

唔媾女嘅一定係hehe

咁大食

想join...

想識唔溝女嘅

咁又唔係 不過就係唔溝

真 一定勁qq

求介紹

妒忌下好了

鍾意冇咁social 靜啲嘅人

唔要

agger 廁郎真懂

hi><

諗多左無靚仔毒撚 毒撚就係毒撚

ok 認識你

然後要相處得舒服唔洗間梗傾計

我哋soulmate了

佐助型毒撚

正

hi 認識吓？

鬚眉

我唔是gay

bye 我返出去先

你問下其他人 btw 呢度咩都有啲

講咗五頁 點知大家都唔係gay

你唔係我咪唔係

Where is my 藍絲

佢都唔係gay

唔止五頁啦

五日

俾你發現左添俾你follow嗰個係我條仔

無啦啦變gay po

Join us

白馬 中分 藍絲都靚仔 屎係可愛

唔係hehe不了

東東最可愛！

係咪點名男公關

比人曲線話咗唔靚仔

直覺

你咁細個 咁快話你靚仔 老嘢點溝女

呢嗰po係咁打擊我走了

21歲大大個！

假

我依家都開始做workout想練大隻

俾高帽我戴

咁癲

細個淨係睇卡通片

鬧緊應該

有冇人覺得屋企人成日要你尊重佢地 但其實佢哋從來都唔識尊重你 係好戇鳩嘅事

冰鎮企鵝？

唔理佢地囉

係啊
唔淨係屋企人

加分

韓國果隻

冰鎮奶茶

做嘢先！等我入去打鳩個大隻仔

你唔好眼超超 咁細粒我怕你打唔過人

鬥獸棋有冇玩過！

不了

一定信你啦

好想瘋狂玩GTA

妹豬同我都係到俾人呃得太多

我地咁單純 你地都捨得呃

咪係囉

每日都大叫一句 幾時成功減肥

下次

唔好嬲

信你

繼續做

話說我男朋友好似真係唔介意我着咩 我問佢唔驚我去沙灘俾人睇蝕曬咩佢話唔驚

真係？

嘆廁妹

佢可能open啲 我真係唔得

每個人有一次機會

到時講黎聽下

I~~was born to~love you
with eve~ry single beat of my heart

好期待佢個反應

分分鐘冇反應 以佢份人

竟然 正常應該好大反應 除非佢思想上好open

bl？

我會打佢patpat 唔俾佢去 or 換件好啲嘅

想打人屎忽咪出聲囉

抓到了 又一個誠信破產

咪係囉呢度咁多個屎忽俾你打

對你失望了

俾你發現添btw 同佢冇親密行為呢 純9up

我反而睇完之後對情侶之間嘅信任諗法有改變喎 男主角唔係就係因為唔信女主角所以先至無時無刻check住佢

不了 臭的

咁你信邊樣

信你是on9

巴

咁當我係無性人啦

頭先先信我係絲

大話

原來你都誠信破產

大話精

我話你第一個係大話

你呃我你信

Welcome back

到底我係咩呢

藍d

..係你呃我話係絲 我信你 之後你話你係巴 所以你第一個係大話 所以我唔會再信你

三條腳

廁朗郎巴/絲

你又肯定我而家講真話？

我係/

你係廁朗

係咪都唔重要了 唔會信你

廁廊係/

變埋廁廊

其實係廁囊